香港人先係香港嘅小數族裔

閒日一街都係蝗，尖沙咀銅鑼灣旺角中環全撚部講匪語
星期日啲印菲猩猩婆走晒出街，成日呱呱呱呱咁叫，嘈撚到仆街
佐敦油麻地一地都係蝻亞賤種，細嘅又嘈大嘅又賤格
公屋學校醫院又全撚部都比啲蝗/蝻霸撚晒

香港人仲有地方生存咩屌你個閪?冇呀!!!屌你老母多倫多溫哥華仲多香港人呀!!!

認同呀巴打